覺唔覺得用電蚊拍打死啲飛蟻好撚爽

拍死咗之後仲可以食埋佢哋補充蛋白質

問心 大家想唔想香港獨立建國

之前用黎電四腳蛇電咗勁耐先死

試過電到隻曱甴出煙

滋滋聲好正

你成日用電蚊拍電示威者😰

拍落人啲腳毛度，會有火花

四腳蛇唔係食蚊咩
益蟲嚟喎

核特嘛

我用電蚊拍打飛機

即係你碌賓周成條幼蟲咁？

咁要電死蟲泰

佢外觀好睇

驗眼.jpg

知唔知元死神獸有報應

啲人夠講黑警有報應啦，有未

用稀釋鏹水抹磚嗰陣啲蚊飛過
一掂即死

神乜鬼獸 核核特特周圍躝

你老母你都好核突 你唔死左佢？